有無人申請過日本ttp自助過關

前排申請失敗左
佢話我就業資料唔齊，
唔知可唔可以重新申請多次？
上佢個網搵極都唔見有寫

垃圾地方
去黎把撚

pish

申請條件
(1) 過去一年內曾經入境日本兩次以上。
(2) 持有之護照必須享有日本免簽待遇。
(3) 沒有被強制驅逐出境過。
(4) 在下列其中一種機構以董事或常勤職員身分已連續工作一年以上，且會繼續任職：
① 日本政府、公務機構 或 公營事業
② 特定國(包含台灣)政府、公務機構 或 公營事業
③ 國際組織
④ 日本的上市公司或其子公司
⑤ 在特定國(包含台灣)上市櫃的股份有限公司
⑥ 資本額5億日幣以上的日本或特定國(包含台灣)法人
⑦ 接受日本公務機構或上市公司的業務委託，需要經常入境日本，有委託證明者
(5) 在國內外沒有判處罰金以上之刑責的經歷。

我知道，
係想知有無人fail過然後成功申請返

得
佢個網好似有寫
btw 用呢張野好撚麻煩,次次買野退稅都要講一大輪

條件4你係邊樣呢

Q18 ：
I received an email to the effect that the result of my online application is that I am unable to register as a user. Will I be able to re-apply?
A ：
Even if you have received an email to the effect that the result of your online application is that you are unable to register as a user, you will still be able to re-apply. However, if there has been no change in the circumstances of your application since your registration was denied, the results of the inspection are likely to be the same.

唔該晒
我諗要問公司攞返張在職證明
在職證明scan左員工證同糧單
上面有入職日期以為ok
其他公司上市資料都有sd到

係唔係日本公司嘅在職證明
唔係就要出信證明點解要多次出入日本

我係香港上市公司做,
旅遊算唔算原因?要公司寫埋證明我係旅遊?

多次出入日本旅遊

呢張野原意係俾人工幹用, 你寫旅遊都唔知會唔會睬你, 同埋你公司會唔會寫份"你成日要去日本旅遊"嘅證明俾你？

你申請左? 退稅會有幾麻煩?
我都係怕買野退稅麻煩所以無諗住申請

日本稅局網寫左呢張野如無貼到QR CODE不可退稅

就算去遊客區,舖入面d sales都係唔識咩黎
因為佢地退稅要入入境資料,所以會狂揭本護照搵入境果張貼紙,然後搵唔到問我
次次都要解釋一大輪點解無入境貼紙同d資料印左係張卡度

唔洗架
公司封信如果hr問, 話跟申請美國簽證果封就得
除非你唔係上市公司先要寫其他果d